---
title: Wawancara dan Pengambilan Data Radio Komunitas Gita Swara FM 
date: 2012-12-01
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Desember_1_2012_PRC_Wawancara_Pengelola_Rakom_Gita_Swara_FM_Marjadi_OK.jpg](/uploads/200px-Desember_1_2012_PRC_Wawancara_Pengelola_Rakom_Gita_Swara_FM_Marjadi_OK.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pengambilan Data Radio Komunitas Gita Swara FM 

**Lokasi** : Rakom Gita Swara FM 

**Alamat** : Jl. Tanjung – Bayan Tanak Song Desa Jenggala kecamatan Tanjung Kabupaten Lombok Utara 

**Jam** : 15.00 – 17.00 WITA 

**Hadir** :
* Marjadi, SPD (direktur Rakom Gita Swara)
* Darsidep banyuaji / Baron Araruna (Manajer Rakom Gita Swara)
* Suhaerudin, ketua divide Dana dan ILM
* Drs. Rasidi ketua JRK NTB
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Wawancara mengsplorasi sejarah dan perkembangan radio Gita Swara serta strategi fundraising yang dilakukan. Hasil wawancara akan digunakan sebagai bahan untuk studi kasus pengalaman fundraising dan pembuatan video praktek fundraising rakom Gita Swara FM
